賤閪女HR

黃楚雯Ronnie Wong 是一名賤閪女，公司出名搞分化，專跣同team同事，害自己人，因發老姣而火速上位

咁都食得落
向個位勇士比個禮

more

佢生左個仔都係仆街仔黎

推